卡斯柏舒米高仲勁過佢老豆

今屆紐亞派膠,迪基亞又派膠
舒米高升為歐洲第一神龍
仲勁過老豆當年

班垃圾隊友
佢尋晚幫到盡

撲十二碼有一手

廢閪唔係最後1球救唔到洗輸咩

老豆睇住救個3球開心到
不過都係要輸

佢家族要做幾多代龍門

老豆仲係好型

差啲平到哥高查

勁過迪基亞多多聲
真英超最佳龍門

李城之光

屌你老母佢班隊友都唔撚識射波Ge
尋晚舒米高真係盡撚哂力

佢老豆勁啲

兩父子國家隊都柒在克羅地亞手上

兩父子真係成個餅印咁

覺得都係老豆勁d，曼聯時期老豆嘅反應快到痴撚線

駛唔駛自已射埋網頂先叫勁？

佢由細到大承受住舒米高之子既壓力
尋晚終於吐氣揚眉

佢反應都好屈

講到法國比利時出左局咁

佢個仔會唔會快過利物浦拎英超

拎左啦屌

忽然球迷？
佢個仔拎過英超啦
仲比香港利狗噓過

范加爾⓯Maguire 忽然狗黎

條撚樣明顯引你地串尻猁啦 好撚仆街